[Fact-checked] 香港警察 = 恐怖份子

HK Police = Terrorists

#721
#811

血債血償

包括所有背後指使 #811恐襲 的土共。